女兒的朋友 49話 阿媽報驚

主角是無辜的

社會性死亡
旅館都冇吻，人多既地方就玩咁大
下世小心D

諗起夜X景個作者
btw下一章準備監獄篇
諗唔到主角可以點兜

恐怖漫畫嚟

預咗係咁
所以一早棄咗

唯有靠女主角救佢，但前提係打得嬴阿媽

女主角幫佢=畀男主引入歧途
唔幫=男主係大仆街

好難兜

我覺得最大問題係佢老母
點會放過男主

佢老母都cls ，已棄

套野教訓男人唔好信d女

阿叔好慘，唔敢睇落去

跟住落黎就係睇作者既上限既時候
點樣發展落去
應該要追翻啦

搞到我冇得睇

呢D敏感野停留係虛構作品咪算

驚悚漫畫

呢套野我諗男主真係無得救 當街同jk錫 社會性死亡
佢個女都慘 真成套無人開心到最後

究竟會唔會變警世漫畫呢

50話

好似冇想像中咁大件事...

如月一直以來咁積極勾引男主角，依家佢畀狗拉咗先反口話男主角唔正常

應該係話條女希望係唔正常。

睇埋下集先算
佢笑可能係覺得
果然得老豆同佢啱Channel

唔正常既關係先會對佢咁好 佢係想咁

唉，希望大叔無事... 但當街kiss係差d...
女主老母cls